做緊大喜屋放題 你問我答

壽司佬一名 熟悉曬成個部門運作
有咩想知會盡答

一日扔幾多噸廚餘

有咩核突野

請我食得唔得

幾點之後唔好嗌壽司

有d咩你會放入口

刺生個啲你自己夠唔夠膽食 & 來源係邊

你會推薦食咩

一日賺幾多錢？

實際唔清楚 只知道係極大量

D料好鮮 你地係咪日日清走當日仲剩既刺身？

多到數唔到 總之刺身壽司都唔會好似高級料理檔既清潔程序處理 因為放題為了講速度會省略好多步驟
總之快得來唔會食死人就會照做！

請就唔得 不過可以比個95折你...

你地入面做既員工會唔會食啲刺身? 或者有咩係特別污糟?

尾段last order最好唔好嗌食物...準備拿拿林收檔收工好多時都會求其整...同埋衛生就...

點解成日刺身比唔足落單個份量

我只係會食即日煲既新飯整既燒壽司食

啲冰會唔會重用？

lm

壽司就海膽手捲 左口魚 最撚貴既拖羅...

會唔會加料比d客

我地做壽司既通常都唔會食刺身 但覺得拖羅 池魚王係最好食

銅鑼灣個間？

我間鋪一個月600萬咁上下

唔會 但通常做預貨既會預得好好 例如叫10條池魚王個晚大概會用6條就朝早劏6條 唔夠再即黎即劏
每日新鮮急凍送到
所以每晚只會剩一小部分來做午市開場用
以我劏過咁耐魚 最近黎貨d魚都非常鮮！值得去試多d刺身

想知多啲刺身處理程序
話無正式刺身處理得咁好 可唔可以詳細少少講下有咩分別

食就少啦 日對夜對冇人會有胃口
我地寧願收工食個m記打個邊爐好過
其實無話咩特別污糟 只係睇返師傅個人衛生
想講刺身冷盤個d係晏就切好曬擺到夜晚即執即出
壽司係開場前一個鐘握好曬 所以通常都係唔好食
同埋有時無人食會擺係度吹風

大吉、滿屋同大喜屋集團係咪有關係？

既然刺身同壽司都唔係即叫即整 咁點解咁趕又上得慢
咁壽司師傅喺開緊場嗰陣係咪好得閒

間間唔同啦 我個間就10件內多數出足 10件以上就比8成到啦
拖羅池王d貴野會比6-8成 再最後睇人數
如果d個人夠膽死寫20件拖羅會索性hold起張單 等催單先求其執幾件比你

絕對唔會 樓面會將d冰車落下欄盤再比返個冰盤我地洗下執重用！
我地大把冰！

知唔知邊間有任食生蠔

營業額 唔同賺幾多喎
銅鑼灣鋪租都球幾啦
計毛利 有無5分

未試過亦未聽過 因為冇得益

尖沙咀某間

無...去食buffet啦

呢樣真係要主管級以上先清楚 sorry答你唔到

番工辛唔辛苦
番幾點到幾點
人工幾多

正常會起鱗 劏 洗乾淨 成舊魚生keep起
但我地放題為左快 同埋內部設計問題 所以只係劏完 拉完皮 拔完骨就用刀挖走魚表面d鱗
然後就直接切好一片片等夜晚用

競爭對手囉 自己集團就得呢d

即係唔洗 咁係咪好多蟲好多菌

每日20萬，人均消費200，1000個客????
每日3 round 300個位?

幾百個人每人寫幾件 要擺盤 又要燒 又要落壽司料
你話快唔快呢 如果即黎即整我諗你唔係頭轉單既話應該要等到最尾個一分鐘先食到
同埋間間哈同玩法 知道有間係hea住執刺身 永遠都清唔到單 好睇客人多少同埋夠唔夠人手
我地開場前個一個鐘就係度握緊接落黎個場會用到既壽司 大約每人十幾分鐘握一板100幾件壽司啦

開頭係勁辛苦 習慣左無乜野
11-3 430-11 中間休息時間其實都唔係休息 係食飯...
我由學徒14000做到依家就黎17000 做左半年左右

打手就唔係呢個時間開po啦...收工飲完酒無聊先開post

蟲就真係未見過 但每日去廁所都會聽到好多高低起伏既聲音

咁又係
一開始以為係話燒等等都係預先做好哂 開緊場淨係做擺盤
如果刺身壽司類多數整定哂 咁點解又會有樓主你上面提及「為求快出單所以衛生程度無正式餐廳咁高」嘅問題 預先整定應該可以預時間
係因為整定嘅出哂單所以臨時再整嗰啲要好快整？

我個間300幾仲要加一...300幾個位 兩round都夠啦

永遠得頭兩輪係有野食到 之後勁耐都冇野食黎 係咪特登收起d單? 點解唔拿拿林塞爆我等我埋單走人做下轉生意 唔比野食我唔飽要我坐係到 有咩好?

我所指既衛生程度係講劏魚無出面個d咁高要求...因為每日朝早3個幾鐘要劏20幾30條魚 無返咁上下速度只會搞到自己
可能我講得唔清楚啦 因為要快d出單壽司握好哂
一來無咁好食 二來握好既壽司最少都擺係度半個鐘
舊魚生唔雪住係會好易有好多菌
刺身切定一定無即黎即切咁新鮮 同埋有時忙起上黎會返用未洗既刺身盤 再用同一對手套執刺身
係出面餐廳係唔容許呢d事發生的

忙到狗禁

開頭清完部分單要輪流放break 變相人手少左速度都無咁快 同埋我只係知我地唔做單係會比大佬鬧
所以正常係無keep單既情況
所以應該會係樓面無比到單入黎 或者你張枱有一刻爆左比人叫cut單

爆左就唔會再出？

係 除非客人催單 然後就會話無單要你寫過 就會出
當然要睇你地食唔食得哂桌上既食物啦

我自問都算係良心員工既 我握既壽司 手捲 都係比少飯 落料會重手d 同埋盡量擺得靚d 唔係咁好食都至少有個賣相單
但係講到唔出足刺身既問題 係因為好多人真係太浪費 每次經過d吉枱見到食剩勁多野都會好心痛
有次有張單寫60甜蝦60赤蝦 結果食剩大半
食客寫單就寫得過隱 無諗過要逐隻剝 挑腸 洗...
每一張單其實都驚食客食唔曬浪費先計住計住

4個人食寫16片俾得8塊真係好奀

做得好

打開門做生意 人地食得晒有咩理由唔出足俾人

呢個算答得多
平時多數你問我唔答

巴打我星期2食過你整ge海膽手卷

真心尊敬做飲食既人
請受小弟一拜

300幾應該係極尚

殿都有可能

啱啊 真係好多人食唔晒又嗌好多
唔係話俾咗錢大晒就可以浪費食物
珍惜食物係做人基本要有品德其中一樣啦
我每次見啲客都剩勁多食物 雖然唔係自己錢買貨番黎 但都一樣好心痛

剝蝦係咪好累 甜蝦個隻

乜唔係計人頭份量咩
就算寫一百隻蝦
都係人頭計一人幾隻咁出咩？

客人食唔哂有冇真係試過罰佢錢

多唔多罰人浪費收到錢？

食淨要收費真係岩
好多香港人食唔哂照叫，同樣既野食未食哂照加
前日見到有人淨兩碟魚生、兩碟肉，火都黎

正常夠貨唔洗追貨就會比差唔多數 可能咁岩唔夠？

就係未必個個食得曬...因為大部分人每次落單都係一堆堆咁落 唔會計自己食量
食唔曬真係好浪費...

好鍾意食魚生 每次都食好多
但係食親呢d放題無論叫幾多都老奉唔出足 2個人叫10片三文魚就出得6片 每次都忍 快手食哂再叫 叫多兩三輪直頭唔撚出 其實點解人地食唔哂既後果要我地呢d食得哂既受埋？ 講到尾都係維護餐廳利益姐 用浪費做籍口威d?

我係做要排隊拎個間既

係...

之前樂天大喜屋有個整海膽手卷好靚仔 但而家已經無左個手卷區

咁係個別師傅問題 忙得濟無睇清楚掛

唔敢當 敬業樂業姐

接近啦

都係晚 赤蝦會攰d

欣賞你

刺身啲冰係咪重用？

巴打係咪帶黑色粗框眼鏡

樓主間野有冇三文魚腩叫？

極尚大喜屋好多靚女姐姐
樓主識唔識佢地

禾系跟佳哥既

唔係 當兩個人寫20隻都會出18隻左右比你
有時炒檔炒到燥燥地會執足 都係睇心情

一定唔會 未聽過

唔會
其實都係睇返個人修養 浪費咁多良心過得去話知你食剩幾多

係 通常食剩好多既都係後生仔
走個時個樣仲要無內疚感

講香港人修養

屌你老母 間公司你有份?

你hold人單就得. 你出6-8成野.. 打番個8折比我得唔得屌你

一個禮拜番幾多日

你講得有道理
其實控制成本都係我地既職責
如何有你講既問題發生 你可以選擇同樓面黑衫講
我地一定會比返足你 只要你真係食得哂我地一定會執足比你

無 如果爆cost會影響我地花紅同埋會受大佬氣
如果真係食得哂可以同黑衫講

其實你係可以任叫

一個禮拜通常放得一日

我依間都有靚仔

不是

食D咩係最抵食?

你可以試到咁多款式既又唔貴過300幾蚊你可以出去食

魚腩只會用黎做壽司 近腩位就有一半機會食到

靚咩 整容咋

新人唔識

其實都差唔多 最抵食既一定係d食唔飽既野

普通大喜屋有拖羅叫咩？

求詳細

巴打我聽日黎你果間食
生日有無優惠架

食D咩係最無伏or最乾淨?

唔撚係掛 咁你都知
啲姐姐頭髮長長

刺身我都會食晒 叫得就食晒佢 一定多刺身 不過放題根本唔抵 食材唔係高 要食 三田個人出到去食絕對差唔多價 坐好d 環境好d

之前睇過個訪問係訪問你老細，佢都係講罰錢只係嚇d人等佢地唔好叫太多，但咁耐都無一間舖罰過人

想知你地個暴噪tb侍應點??
係咪成日屌尻d客食唔晒d野

琴晚食完極尚，放題黎講好好食

返12 都係得萬四

係咪有95折？ 點先拎到

同一集團黎講 邊間最好食

咁點解你唔食？ 剩係食燒既壽司？
唔鐘意定其他原因？

另外最核突見過咩？

以為自己有股份係間餐廳？

大喜屋質素都算幾好既
不過有時兩個人去食寫20片三文魚就話太多姐
有次成十個人去寫20片 點知出得8片
嗰次之後就寧願去單點既餐廳食

300幾蚊位唔普通啦

帝皇集團啲揸fit人係咪_底多
我見呢個集團賺錢得嚟好低調

即係痾 屎囉

蒙住眼 你食唔食得出各種刺身係女咩魚

優惠就係無啦 訂位個時講低有個濕鳩雪糕水果火鍋送

其實最正路都係d大路野 熟食會最乾淨

黎過我個間幫過手嘛

係 食刺身會抵d 因爲唔飽
但食得多會想嘔
油甘呀池王拖羅個d都係日本貨
值唔值就睇個人
我出去食放題一定唔會食大喜屋

咁有咩推介

花紅幾多？

係 就算要罪人都罪唔到 因為食到一半已經逼你埋單了

點解得三文魚腩壽司 冇就咁三文魚壽司
三文魚腩同火炙三文魚都唔夠就咁三文魚好食

殿？

佢唔係我間鋪 不過佢都幾出名
詳細就唔知啦

係尖沙咀大喜屋黎講係抵食

做野個陣有冇偷食

YL間極尚大瀛喜點解好似少野食啲？

大喜屋有冇咩淫亂既野

嚴格黎講係10個半鐘姐
唔係奴性重都唔係度做

其實一個人都係平十幾蚊姐 識人就有
不過唔想自爆

呢個真 食得晒先好嗌 比錢唔係大晒 岩岩dse完出黎做過啲一人火鍋店 任食果啲 試過四個中學生樣男仔一黎叫五十碟牛五十碟豬 然後經理同佢地講食唔晒食罰錢 佢地都照嗌 最後食淨左廿幾三十碟 有啲仲比佢地夾硬丟落個鍋到扮食左 然後真係罰左佢地三百蚊 但啲野食就徙晒

好食既就銅鑼灣好d 因爲個邊個個都師傅職級咁濟
但你預會食到背脊骨落

係咪間間都有油甘同池王拖羅？

今敢終於分開未說出應不應該

平日十三萬起
旺日廿二萬起
每個月起碼到4200000

點解

點解?

一支公食晚市比唔比入 ？
會唔會恥笑啲單拖毒撚

有冇試過識放題既女同做gf?

因為長期食刺身會生蟲 燒壽司可以自己調味嘛 同埋肚餓就會整個蟹柳手捲食 因為飽
最核突咪抹完鼻涕唔換手套整手捲

如果唔夠貨要拎出黎溶雪再改
邊個想麻煩

其實可以罰錢架

有啲樓面幾靚
見過有客排隊想溝女

有冇得扑

未見過有人咁做
同埋係任寫任食嘛傻豬

我地大把冰

應該唔係
低調係真 同埋好孤寒

大喜屋本身咪有邊爐囉
定係d料差到 你要出街食

摸都知啦

尖東有間新開 聽講唔錯

邊間???

呢句好

同埋想問下大刺身碟隻伴碟三文魚頭最後嘅下場係...？

咁辛苦
點解簡做放題既？

咁多間分店來貨係咪全部一樣！

食軟雪糕抵定雀巢雪糕好？

你地想飲野，係咪自己去拎就得

壽司部幾多同事?
成個廚房有冇50人

真 蝦嗰啲次次都食晒
講聲多謝先

咁摸唔摸得出魚公定魚乸

唔講壽司，食羊架，雞翼抵唔抵

你地樓面係咪有個女仔幾大波著suit應該唔係蛇仔樓面來 幾成熟下個個？

做幾年先得17000$人工諗住將來點算

睇樓主嘅文字都幾有紋有路，幾老實咁

姐姐

雞翼

樓主話做左半年，由學師14000做起！

未知住
做得唔耐

銅鑼灣極尚？

生三文魚壽司有時唔夠腩會用其他位整

唔關我事喎好似

緊有 但其實唔想食

做得掂放題
就做得掂其他日式舖頭
再轉其他高級店
感覺又輕鬆又多人工

公司有咩福利？

價錢低嘛

大撚把

執6-8 成
上次同個三百幾磅既大肥仔朋友去食
計埋6人
7塊*3round黎齊曬
係咪有人同你地講先會咁？

日日咁扔真係慘

唔係 想知想食個間有冇上open rice睇menu就知

同事

出唔切餐 人手唔夠

比 靜既時候或者搭枱
又唔會既 大把人自己一個食
仲有時見靚女一個人食啦

無 但大把人會咁做

Details

唔會罪 其實都驚同客人有爭執 始終客人先係老闆
同埋忙到無時間理你啦

靚既多數係炒散pt
靚女係好少會做長工飲食業

無
我以前其中一個原因入行係鍾意食壽司
一開頭日日食 食到厭同埋日對夜對邊有胃口

我個間就無做呢個
其實都係扔 三文魚頭係放題黎講係無用
油甘魚都可以話拎黎煲魚湯

有冇咩野食係你會推薦或者自己敢食？
見樓主咁講好似火灸既壽司冇伏
利申今晚食尖咀極尚

因為之前失戀想搵份有挑戰既工分心
同堆識到好多人

樓主答得詳細又老實
祝樓主間鋪愈來愈旺 多啲花紅分

大部分係一樣！
價錢高低只係決定環境 出品 款式 同堆服務
雪糕無研究
係自己拎 不過只係比飲可樂 得米茶同VLT
不過有時會偷雞拎其他野飲

其實唔同級數既大喜屋野食差幾遠

烏龍茶

我個間每日行11個至13個
廚房仲少過我地
所以多數係廚房催單

返大喜屋早餐係咪真係餐餐公仔麵

好中意食果個芝士扇貝果個，
追post追到好想食呀

淨係識摸人

羊架都貴 不過易飽
雞翼算平但好好食
我覺得抵唔抵都係決定於好唔好食

去完廁所會唔會洗手？

你講殿？

上星期先去完

觀塘嗰間點
同埋你自己食放題你會食邊間

極尚大瀛喜幾好食
知唔知有咩黑暗野

好多人光明正大拎走

係咪文遜嗰間？前排食完第二日就肚痾

由學徒做起到依家半年加薪幅度你覺得高唔高
將來會轉其他餐廳舒服d既
讀唔到書既係咁上下嫁啦 有機會咪試下開餐廳
我上司人工係高到你估唔到 出幾份糧

返過

因為對我無影響嘛
同埋想比大家知放題個模式係點

如果係講個個都一早比人食左啦

唔洗驚
你同哂銀時degree有得揮 甚至比佢地高

兩間差唔多

最憎d仆街晒野食 祝班仆街下世投胎做難民執垃圾食
見到d野食好好食下場就係比人丟左去真係心痛 你地d員工更加唔洗講

係 依家唔想走住既原因係因為學好多好野

差唔多無咁濟！

10件內多數會比足
講得岩 真係睇個日睇場個個話事

知道曾經有人係後樓梯做
不過唔係我個間

我食壽司係為左醫飽姐
其實推薦既都講得七七八八啦
極尚係唔錯既

我都就走啦

見到有客袋幾支野飲走會唔會捉
又或者個客有支野飲開左但未飲哂 歡唔歡迎佢飲住走

咁少人

樓面多唔多人
有冇女神級數女樓面

差唔遠

幾個月前係 依定屎都冇我食

我都鍾意 因為味道豐富

我會 不過廚房既會有人唔洗

你唔撚食。 佢咪執笠囉。 幫兇

以前食吉壽
觀塘唔識

全世界廚師都有罪！？

第一頁又話有

見你果陣講野成個白痴咁
以為係假膠
原來係真心
真係一望D語氣就知係你
改名都冇用

唔沉啦？

roy?

講多啲得嗎

以前做過吉壽
入面衛生情況都幾..

大喜屋好出名？

極上定樂天？

一向好中意拎鯖魚汁點赤貝
上年都仲有
但近幾個月去食 問黑衫樓面拎 佢話無
事實有定冇

其實呢d放題集團老細係咪都係黑底？

三百幾應該係極上

唔好理佢啦 佢似足啲環保撚口吻

你既錢就係錢 我真金白銀食野就要比你hold單 要我催你先出？

70塊先岩
打漏左

人工?

屌你老母
20件家陣食唔晒咩?
200件就話姐

有冇壽司師傅係由其他壽司鋪度過黎做

[membe刺身真係每日係日本新鮮空運嚟香港？[/member]

我識你老細
個大陸婆 小氣無口恥仲會發酒癲

你間集團唔同價位嘅放題名頭 質素主要分別係邊？

唔知

文遜好求其 係平

係 食得哂先好嗌...

我都想知邊間cp最高

袋走就隻眼開隻眼閉啦
歡唔歡迎就唔知啦 不過大把人飲住走 走前拎住個雪糕食！係大把！

好認真

星期幾去食會新鮮啲? 幾時黎貨?

樓面長期唔夠人仲慘
以前有 不過走哂

我諗你話你上司份糧係計埋佢開店時"夾錢"入股果份嘅分紅吧

大喜屋喺放題行內算人工比較高果堆啦，
不過都有句出名嘅說話，
"想搵錢睇醫生咪去大喜屋做囉"

...

最近太辛苦無時間上去玩

打手做到我咁都幾失敗

其實都唔知你講邊個

黑底先唔會做放題餐廳

但我覺得係平靚正

第一代彈起既放題！

不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

尖沙咀有三間 唔難估

幾錢一個月

唔一定要比你 但一定有

香港地有咩集團會無

殿大喜屋 同極上係咪真係值得食 有無咩核突野

樓主自己食會塭邊間？
滿屋點？

成日請炒散

殿 極上同樂天
成個package計
樓主會點排?

尖沙咀極尚有個黑衫叫Jason好串

會唔會開餐廳

伙食係咪捱杯麵？
成日經過金巴利街嗰頭條樓梯 個個揸撚住杯麵食灰鳩

有無屌壽司女

屌你老母放題狗

咁食邊間 求推介

樓主做邊間

樓上做眼科治療做邊間?

LM

搵天龍定荷氏拎返？定第二間？

開條三文魚要幾耐？
連埋起鱗 起頭 起骨 抆骨
址皮就唔計啦

LM

每次食之前會loop一次個post

放題我一向好少食刺身，最多兩三件

sor囉
又有分店 又分極尚
問清d ok ( ?

d你老母

手捲係手捲 壽司係壽司

放題啲芝麻雞翼點整? 發覺間間放題啲雞翼都有返咁上下水準

竟然係左口魚

樓主好比心機覆 答得好詳細又老實
正評
不過睇完覺得放題都係唔好食咁多

可唔可以request上刺身唔用冰上
我唔鍾意比冰雪住d魚 好凍

點解唔答依題

其實唔叫多 咪又係比你餐廳掉哂去

我想問下啲甜蝦有時有啲一粒粒中間黑色好似蟲卵咁既野
係咩黎

廚房仔肯出來面對未？

係囉 任嗌架喎

真係蟲黎

大有冇試過有人食唔晒野真係罰錢

唔撚係阿嘛？
咁樣都照出？

就好似你咁 條友都唔知係蟲

利申 maths: A

邊間有池魚王食？

追post啦屌你

尖沙咀星巴克旁邊個間 著suit幾大波 把聲有啲沙/沉個位 個樣比較姐姐feel幾成熟 同埋做野幾爽手

有黑色仲食 即刻掉埋一邊

大胃王表示吊你老母

任嗌架喎

師兄新入行哩

好似雪藏野

有次做炒散 枱客8個人 點咗30隻芝麻雞翼 廚房師傅玩大佢 整足俾佢地 送到上枱佢話冇叫過 但有單有證據 最後佢地都係食唔曬

師傅好野

啲燒嘅嘢食親都係好慢先上

又極尚 又 殿 係咪真係有分別

天婦羅點解永遠都比唔足？ 一枱5人 只係叫10隻姐

大把 其實放題相對係高人工有多d晉升機會

大部分係 三文就一定係挪威

私人野唔好講啦。

出品同埋環境

概括曬咁多因素我會揀樂天 真係好平
因為貨都都差唔多一樣

同感
做緊高級酒店中菜廳炒散
每當見到啲人以為自己比得起錢就全部咩都食淨一半就好心痛
利申次次都說啲客打包
就算會麻煩到自己都唔想浪費

但飲食業始終係辛苦d 幾本上無曬自由
起薪點高都無咩用

其實都差唔多 夜晚食幾本上都唔係隔夜
即係黎即日劏

琴晚食完極尚，宜家食樂天，d野勁耐都未黎同埋最好食果幾樣冇左

唔係
主管級會有幾份糧出
依家其他放題都開始彈起啦 做野無以前咁辛苦嫁啦

會

都可以啦
殿最貴但選擇都幾多
D甜品好似係法國黎既貴野

其實最終係公民教育先可以完美解決

我覺得好難食

係 樓面永遠有少無多

樂天 殿 極上

唔識 但個邊d樓面都好無禮貌

有錢會

整緊壽司就唔好玩電話啦
洗鬼理條on9仔

樓面先會食
晏就係廚房福食 但通常都出去食
夜晚係得休息時間可以比你食個杯面

知知老細係乜水

唔鍾意溝女
鍾意明買明賣個隻

我覺得元氣三文魚極少白紋 唔好食 有白紋先正常

如何

尖東新開個間

第一個問題答你唔到
開三文快到無計時間

級別係左至右定右至左？

一定係最右=最好

我見你上面又話殿貴啲

答得好有心，皮已正
放題有咩抵食(成本貴，唔飽肚)，有咩唔抵食(成本低，易飽肚)？

識唔識呀king 上次食聽到佢係咁比經理點
乜都叫佢 又係咁鬧佢 一路食一路聽到我好心痛

其實要認真落實
食淨就逐磅計返佢錢

認錯人？
我未食過殿，等樓主解答

點解你話自己唔食刺身？因為厭咗抑或衛生問題？

香港食放題好少覺得滿意
我覺得尖沙咀間極尚大喜屋幾好
如果用呢個做standard,樓主有冇邊間更好既可以推薦比我去試下

掂完電話又掂壽司 好撚pk

比你日日做劏豬果個你都未必想再食豬扒

入到黎只想講 真係好佩服你地做放題既，我做過普通餐廳，一到午市晚市真係忙到癲，你地仲要做放題同時間鬥快，尊敬你地d師傅！

不過趕還趕希望顧及返衛生 記得洗完手先繼續整食物

轉左行了

代個廚房仔答你 : 任叫架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 唔好再屌我hold單

日日可以食魚生飯

又唔係管理層 人地鬼知咩
用下你個豬腦啦

我指壽司部

黎貨已經整好哂 直接扔落去炸

都唔平嫁

應該做唔到 始終上盤出餐到落枱要一段時間

因為答左 樂天

我地會預份量做定 廚房大部分都係即黎即做
會扔既只係少數賣唔曬

賣唔晒自己職員可唔可以食？

應該係藍色？卵黎

吊你老母

我唔想個po變左質

睇完呢個post 好想食放題

左口魚裙邊入口即溶

主管係咪可以慢慢做升上去定要識人先做到？？如果升要做幾耐？？
見巴打咁用心答比個正評

我知邊個了

蝦頭擺耐左會變黑
但除左藍色蝦卵之外未見過有黑色蟲卵

巴打

咁你講嘅主管應該係1間店得兩個果個post ,唔係你直系上司壽司大佬吧，
正常單部門主管3皮都未有，
唔計埋夾錢果舊分紅多極有個譜，可能你啲大佬想你做耐啲，比個希望你先吹大啲吧

大喜屋集團啲價都好透明啦，FB,whatsapp group 永遠都請人架啦
不過話就話辛苦錢，講真你地公司算係咁，
咁撚甘，個工價都算合理，
出面大把檔又甘人工又低添

當然啦，啲人做耐左又會覺得既然都係咁辛苦，
點解唔做地盤，搵得仲多，
所以都好多人轉左行去做地盤鳥

琴晚食左d綠色...

呢知重點

加連威老道

食過一次你地尖沙咀極尚 係每次都岀得好足 冇漏過單冇執少過 不過cp值都係旺角大滿x高d

擺成個下就
無菌都勾出菌

[有圖]大喜屋 食一餐 即時減磅 屙足十次(實試)

仆你個街 d 魚生擺成個下就唔撚雪住
唔怪得食撚到人又all 又嘔啦
當日仲一百幾十個打手護航

將軍澳點去九龍灣

次次同個fd去都俾你哋擺埋啲角落頭位

佢指切好晒放雪櫃啊？

通常每個客食完賺幾多

一日開幾多邊三文

屌你老母係創興5樓就黎2點都食淨兩盤魚生兩碟肉既一對仆街

利申食客

殿大 極上之類嘅 同普通大喜屋比來貨有冇分別？

高級個幾間又值唔值多出黎個價

聽日準備再去多次，有冇推薦叫d咩

之前食過油甘魚覺得無味，劍魚腩直頭好難食

唔知係咪個次唔好彩d野唔新鮮

點睇御滿屋

大瀛喜咁平點賺錢？

師傅月入幾多

學徒到依家係半年？

樓主尖咀
一定係殿

星期五晚

點解咁撚難食

點解宜家樂天冇咗任拎haagen dazs
以前有個雪糕櫃任拎細杯 宜家係用紙，只可以叫一杯

五樓唔係大喜屋喎 ching

殿食過一次

好想食多次

more

竟然淨係食飽魚，咁係客定自己職員

係度屌下佢

邊間有拖羅刺身
上次食創興果間得手卷拖羅蓉

殿

食過殿 極上 普通大喜屋
覺得普通最好食
又有炒花甲又有馬卡龍又有沖繩牛
極上同殿反而無

tst極尚同殿 邊間好食d

痾屎都要more

福食果陣會揀d咩食

想自己去挑戰，想問樓主攞個95圻
Tg:

殿，極尚個餐牌有咩分別？

岩岩食完了 覺得無咩特別
同系列既大喜屋平過佢
但款式差唔多 係可能多左雪糕款
但唔值依個價 寧願去銅鑼灣果間極尚大喜屋

做過呢間
靠剝削員工賺錢
時薪40-50蚊一個鐘
不過間間都係咁

佳哥係咪文遜轉過極尚個個

好耐冇食放題
d位好鬼逼

佢比較其他仲係一截

上次去tst譚仔樓上嗰間，有個爆牙樓面幾Q

Right 呀 ching
Me都is咁think

返過啵

3月中想同FD食佢老母
請問殿好定極尚好

但係成班Kong Pig 唔are 咁think w, angry angry pig 左我

屌你老母你都係晒野架啦 聲大大

屌你老母 我食得哂 關你撚事呀 我叫幾多你就出幾多啦 on9廚房佬

新一代